提早續牌可唔可以用番舊保險？？

假如依家個牌8月15到期，保險保到8月30

1. 如果我6月20續牌，個新牌係會由邊日開始計？6月21定8月16？

2. 可唔可以用住依家份保險續牌先？

唔該哂，1823冇人聽

無論幾時去續，都係舊行車證到期之後起錶
你情況就係8月16

而保險喺新生效日期有效就得
即係8月30嘅保險可以用嚟續

1. 8月16
2. 應該得，因為新牌開始果陣仲有有效保險

thx 巴打，連登完爆1823

可以 同covernote 一樣道理
佢只睇到你短時間受保日子
之後有冇買保險冇人知

1823 website 有寫